大專switch telegram group

身邊冇同學玩switch
係一個都冇。。。
想開個讀緊大專ge group for連機
主打孖車，splatoon(我冇玩），月尾芒亨
目標二十人

pish

樓主邊間咁慘

等緊樓主你開

樓豬快撚d開啦

Tg: littlemoball

Poly

Ig kandayeung
Ive仔浸唔浸

樓主是咪讀能仁呀

City_anonymous

Mario splatoon 2 arms都有玩

city
有玩孖車 遲下買splatoon

大學就大學
乜撚野大專

Asso仔啊

到底讀乜先會自稱大專

IVE仔?

Switch 連唔連到學校要打帳號密碼既wifi?

因為真係想要埋hd同asso

畢左業Trump 唔Trump我玩？

係囉

大乜撚嘢專 asso就asso仔啦

我連唔到

推

@hangred